［扮工好悶］返緊工又冇野做既不如入黎吹下水（179）

芒下亨

我都係整男人算

仲未整好隻人

夜晚1001

去緊食jar jar聲

一全身就好怪

一齊？

改咩名又係要時間諗

韓國人

提子色髮色搞掂

定係就咁算

決定唔到邊隻色

我都覺得好韓星

因為我真係睇住張圖整

邊隻好，選擇困難

上

咁就上啦

終於搞完隻人，整左粒幾鐘

啲連技都幾難，我都未睇晒就斷左攻擊

你終於開波

想定位自已既工作
呢家做緊管理 design 採購 marketing
基本上姐係打雜

係，岩岩打完豺龍，係咪有得一齊玩

我連招屎到新手關都食藥

有冇人整個小隊一齊打

個樣好似老姆

似咩，我咁勁既

我好佩服自己才能

咁咪專攻，搵下出面有冇

你開？

整個party先

rtamin6係咪呢個po既人

屌又似

忍下七星茶sin

個個都似你

我影咩整咩都話似你

巧飲咩

佢屎水都飲

呢個真

我飲乜你都有忍

我諗住搵書讀
自己得中五學歷 想讀返d野back up
又唔想浪費錢讀d濕鳩野

咳到仆街有冇解決方案

hd可以收皮，ive根本垃圾

除左it狗呢啲課程我覺得有用

你有錢學語言都唔差，依家日韓大把翻譯，識西班牙文仲勁

我唔係dse比狗官扣分，我都讀緊大學

佩夫人

我做緊街市行業 唔係領展
又想讀marketing 又想讀管理

讀書要有用既都有D難，好多時讀既野同做既野冇關

比較有少少用既考慮下IT/ACCT

我係ive仔

無ps4

marketing同management...
基本上讀黎浪費時間，拎本書望下都得

其實我望到d生意真係好難做
特別係我呢一行
我想執一執成間公司既管理體系 但係又唔夠料
好多野我想做 但係冇學歷back up到我

又想做生意 又未有資金 又怕冇恆心

其實讀左都幫唔到你
management好多都係理論上既
好似用人為材，做下檢討...

返到屋企先死ser, Sony 正垃圾

返工

buy

唔係話你地咩，係話ive班教畜垃圾，同埋課程對現實幫助唔大，我個fd讀完而家根本做啲唔同既野

不過為個高級文憑既名咪讀囉

趁後生試下，失敗左都可以捲土重來，到你人大左有家室就唔可以玩風險野

今晚一齊玩

尋日我地3個玩真係笑死，打隻臭雞打到就夠鐘

同一個鐘數又上班

我返全日，今日我包底

第一套係咪整飛雷龍裝

玩左成4個鐘都係得2lv

好想射波，啊！！！！！！！！

我是但有料就整拉高少少防就算
過渡就算啦

有冇話點先升快啲lv

尋日2x防比條龍踩一下死左

升HR咪做任, 但HR高你都係要整裝練技術

見啲武器有技係要點

好想玩又冇時間

問定晒今晚爆seed玩

唔係武器有技,係每件裝都有唔同技,咁咪有相對應嘅加乘

咁騎乘又係咩，見啲人可以跳上去打

騎乘招技我唔記得係上到去易騎d定易上去d
你係高位跳落去打落條龍度儲夠某個騎乘值就可以騎上去
騎到佢跌就任你魚肉
而有樣武器叫蟲棍係可以係任何地方都撐竿跳到, 控場騎龍多數用個把

死server要坐到收工

今日落地盤睇野，拎圖劃位裝野

晏晝返公司

巴打返全日?

係呀，我6天工作，朝9晚6

你有幾多資金，我大大話話搞左兩年生意，起碼倒左三四十萬。

好開心。

坐多半個鐘收工

你地尋日玩到幾點

唔知佢地

我11點幾冇玩

譚仔買mic未，尋日沙沙聲

仲有5個鐘，食個車仔麵先

岩岩先訓醒

琴晚死ser兩半瞓左啦

有得丁聲

你都入黎囉

尋日3個上去比條龍撞返落黎真係笑到仆街

今晚玩

主線係咪都有得一齊玩？

要過左劇情（睇動畫）先可以一齊

點解我細佬冇參加是次熱潮

你買隻驚一齊啦

尋日睇左，跟住啲主線就可以一齊？

入來咬手瓜

贏左你啦

平手都唔比你覆桌

返緊公司，準備坐到6點

自古弓兵乜野話 大聲告訴me

蠻鄂好難打

你地隻獵人是咩樣

似老姆

男定女都似你

你老母要ot

睇黎屠龍要遲啲

收工，ot賺左100蚊多謝晒

好大力。我同fd都死幾次

好彩有人入黎幫手

你地玩得咁快

我得2LV點搞

買新iphone 仲好

有冇人玩

買樓仲好

同fd努力打緊MH

唔怪之得邀極都唔入

有冇人一齊刷飛雷龍

食個飯返黎再打

打條泥水龍打左半個鐘，發出救難信號都冇人幫拖，人情冷暖

出咗街食飯

買左車仔麵

一陣玩唔玩

I am ready

等陣，痾緊屎

Hihi

又飛雷龍

點解要打咁多次

因為要合

無左你打唔掂

冇做過貓裝
Btw到上位啦

幫一哥單挑緊暴徒變得更粗暴了

一齊玩

咁快

一齊玩啦

火龍素材合出黎既野係咪好勁，好似難打到瀨屎

飛雷龍裝貓巧打意

不停閃佢落地就easy, 由第一代MH開始集集都出現, 打到熟哂

幫刷蠻顎龍oj?

次次隊友死都輸

PSN又死啦

屌，好垃圾

比隻角龍強姦

角龍好高攻

好似仲未連到線

雷龍貓貓裝好得意

外面天氣好凍

一露完營就病左

去邊露

聽日準備射波，咁凍點返工

岩呀清

全職屠龍

我都係諗住聽日返公司坐，最後三曰

唔係，好多野做

未玩mhw好得閒，時間多到唔知點用，玩左之後咩都好趕

未有時間睇拉打/rm/pop team epic，同埋好攰，想抖多日

sleep sin

終於hr10

痴線嫁你

早晨

早晨，又星期一啦

有朋友真好

琴晚打完熔山之後點？

去左新地區探索中

鬼咩 琴日行開陪朋友打傻雞咋
夜晚先打主線 然後斷psn

琴晚個位係譚仔定一杯

認唔到人

夜晚唔喺我

我

屌你老母又係星期一啦

好似隻隻game唔同
Gt 應該跟ac

聽日早去渣哥買燒賣腸粉食

我都分唔到你兩個

咬翻次手瓜就分到架啦

Back to hell

脾脾

慢慢飲完杯咖啡先出pantry

7頁都係MH

你地咁鬼快，我hr6

打機啦

打咩機

今日要睇既野初步估計需時4粒鐘

背景

Here still MH台

完左啦, 上班時間冇得屠

正架

晏晝玩

好驚冇人幫拖

我淨係留意到背景 全圖 唔該

大個啦
自己玩啦

今日唔是濕凍

街場有人架, 幫拖定幫手貓就唔知啦

所以姆克兒今天不覺冷

有啲一個人嬴唔到

成日救難冇人入

凍唔凍都射左波，山區撚表示咁凍點返工

著左裝甲出街覺得好論盡呢咁hea

想請半日假

米芝蓮

諗起都想笑

黎啦，我都2點幾先玩

等埋你

我冇買米芝蓮褸

買左又有幾可用到

我係特賣場買左件大褸都未著過

#metoo

射左波了...

各位早安, 又到星期一要幹活兒了

2380 單機, 未買PRO不如買雄火龍版, 連GAME先3100 貴少少之嘛

個個係度講MH

same，咁凍點返

有得J部機

渣

垃圾

我既底線係準時放工

有假放咪得

唔想返，跑唔到數好辛苦好大壓力

人工over 30k ?

有條毛，20k都冇

咁就唔好撚做啦. 要跑數既工都係垃圾

轉工啦

🎊🎊🎊情人節PTBF🎊🎊🎊
仲驚情人節冇人約
俾老母問長問短？
今個情人節牙一打救你
全新食飯睇戲打MHplan
收費低至100/H 全日只需1000
色情免問 Gay不了
名額有限 有意DM
來吧 過一個有情人的情人節

好人好者點會唔係屋企屠龍 去番工 個d一定係狗黎....

你好似比人book左喇wor.

事業為重

book埋過年果4日有冇折

咁快要PTBF見家長?

過年放四日only?

年年過年我家都各自各精彩
有冇d包色情既ptbf

見家長加300

係呀 年初五咁既樣

放銀行假都幾好丫.

又或者咁問
有冇d淨係包色情既ptbf

毫無修養成身銅臭嘅工作環境好想嘔

咁你都仲做?! 咁有趣?

以前我都以為修養好重要.

真係好多賣狗肉既MT

簽埋約落到貨場先轉哂口風
馬死落地行，做住先，到時候真係上唔到office 一定走，閪工

我就係俾人fake嘅一名低b仔

說句再見 告別在 熟悉的 小街角 相識的老地方
說過再見 我但願 在他日 欣賞你 成熟更為好看
抱歉要你哭 為著日後幸福 先狠心去講
我若 掛念你望照片撫摸你面龐
尋覓更好 請你 及早 能夠淡忘

其實起完基建D承建商搵路政署索償係咪好fatfat

B記?
比人掟去retail仲要跑數仲要無得分commission

睇緊醫生 又無幾百

政府野不嬲都報大條數黎claim

買左5萬料claim 50萬
路政署話要keep住d headcount黎處理d claims
又有得輸送下利益

咁即是唔是春卷代言果間啦 lol

柯緊屎 隔兩個廁格個師傅訓緊教 點解咁都訓得著

所以你見到唔知點解, 無啦啦學校會油油, 突然D小公園又會有工程...

我都係年初五返工

但係聽講返11點放4點

咁d野用左成年會爛架嘛

落街買餸煮飯先

你知唔知個福田口岸香港果邊做左幾錢呀?
做左千鳩幾萬.

原來atv今日復活

成個口岸先千鳩幾萬

保養係要定期做架

好眼訓呀!!!

出面真係凍到瀨屎，我淨係著件棒球褸落去凍到結冰

渣架

有咁凍咩

天文台
11.2°C
71%

短衫短衫中

係香港返工，同中國冇分別，靠厚黑

而家高官都係咁啦.

公屍有2個會計, 高級D果個做左10幾年原來上個禮拜即辭即走, 最近佢有病轉左做半職, 好似話惡化所以即走, 今日腦細開會講先知, 而家盤數卡住哂

我朋友話佢公司有個同事又係...
一驗就肺癌第4期.

仲食緊個早餐叉燒面

呢D真係好慘, 人生無常, 辛苦左十幾廿年無啦啦一鋪清袋

九龍塘站個黃衫人咁勤力咁敬業做乜鳩
「轉車唔洗出 轉車唔洗出 轉車唔洗出 轉車唔洗出 」

所以唔好博到咁盡, 要適當地享受下

悶撚到飛天

哩個post其實同隔離個扮工動物園有無關係

去無印hea多半個鐘開工

隔離好似小圈子

冇乜 係有個巴打會兩邊走

bad mouth

其實呢邊唔小圈子咩

可能真係好悶

我想講但唔敢講，俾你講左先

me山區，啲風源源不絕

沖個涼都要分兩次，一次洗頭一次沖身，儲水式熱水爐真係世界級

嗰邊唔理人架，我去講野冇人理

後生賺錢，老左賺返黎既錢比晒醫生

呢d日常post不嬲都係傾得耐就變小圈子架啦
日日咁多國家大事討論咩

入嚟搭句嗲，準備裸辭 休息半年

我覺得呢邊起碼都問下三圍，嗰邊睬我都膠

[突發] 有人係地鐵站內打飛機 !

去返半年旅行先啦

儲咗幾多彈藥 ?

咁多錢抖半年

傳說中既冷手打個熱飛機

又想訓教

原來問三圍對每位新人都有著咁大既意義

本身返緊咩工啊
身高體重三圍婚姻狀況呢

受寵若驚

好高效率

其實冇問我，我都唔記得點入黎

淨係知每次有新人就要問

咁你答返先

好想打機啊

笑死

我剩係想訓教

話時話我都無答

訓啦屌

咁仲唔快啲答返

我又要訓

不過部車會變無人駕駛

d回覆搞到我放大黎睇

身高178
體重57kg
三圍唔知

真係會有人想個麻甩佬三圍？

男女不拘
但係我地關心天氣凍多過香港既未來喎

時事台既我係另一種人格
主要係太悶要搵人鬧下

時事台=用黎發洩
感情台=用黎叫春，扮情聖
上班台=用黎9up解悶
成人台=解放自我

大家唔覺得係咁咩

個個去晒食飯

me好少留言

食1呀

[甘草演員]扮工扮到夠鐘都唔察覺

x2

身高170，唔知有冇高到

體重62kg，肥毒矮柒窮集於一身

以前練既肌肉變晒豬肉

有咩感想

屌我重你成10公斤

通常睇熱門，睇完就熄

舊登好睇啲

其實連登真係幾悶

我上一次磅係咁，而家唔知

不過冇所謂啦，我自己開心咪得，點解要社會去判斷我係肥定瘦，bmi正常咪得，我好健康

點樣先可以肥啲

開始打機

食食食

我幾年前勁瘦，而家肥返

好低汁，又多小學雞，跟風人屌佢就屌，未睇件事謝黎

垃圾po都幾千正皮，冇咩係引發到深層討論，舊登既討論係高汁啲，啲人係有用腦

有啲膠po代表又好笑，yahoo有猿人真係世界級，仲有塑膠旺嗰啲唔講啦

回家了

me知錯了 返去搵牙joe謝罪

我停咗練習一年重咗8公斤
主要因為飲翻汽水同食宵夜

其實只要高登無林早洩，再加連登個系統，已經完美ko全港論壇

Me 翻緊屋企

唔係佢搞到hkg+收皮我真係唔轉

我成日夜晚食撈麵

牙joe刀on9

個陣喺被逼轉

一齊玩？幫手解任

半個鐘後

me 加入日期: 30/1/2007

我04年，有得做老seafood

10小隊

14新會然
個陣有手機app先開始上

打飛機取暖

舊登08小隊, 原來都10年了
早幾年login無啦啦升左做高汁會然

時日太快

11年加入，跟住比人bam左

14年再開新acc

得一個人入黎幫手

打條浮空龍

喂呀

哥陣仲係啱啱讀中學

吾系甘牙

果陣仲好多人支持北京奧運
諗都無諗過十年後會咁憎支那

老老實實, 在座有冇人以前招過frd子

frd子會自己埋黎 5使蕉

On my way

以前其實班大陸佬冇咁多聲氣, 係搞都搞返自己大陸佬only
如今唔知哪兒來自信對全世界指手劃腳

香港玩完.

你還有黨呀

我愛共產黨

世界末日啦

開完會食完飯, 我見到有人召喚我

講緊低汁會然喎我地

對5字, 禾甘低汁

禾吾尻明牙

你邊度唔明

咁要攬住肥妹~

男人幾時 last day ?

做咩講我 ?

尻 .......

右矛人吃duck all KFC個GG扒rice

講乜鳩野?

好大碟咩 ?

竟然睇得明

私底下溝通咗

好大碗 一爹都挑戰失敗

渣ga , 不過 kfc .... 不了~

gmail U

汁尻好

holy shiiiiiiiii

今日 ?

2月19號

屌呀⋯⋯汁尻好

點解要變5p

點睇政府office既人

人生贏家

屌 我大佬扭親條腰
今星期要自己單拖去開會 想死

指人同事 如aco co alo

你都扭親咪得

3個太刀打風漂快到痴線，仲要有人識有麻痺，打超快

咪又係咁. 到到做野既人都西架啦.

走呀你...

突然無哂人

你地個個講MH
點搭嘴

芒亨停不了

其實D龍都冇做錯事你地又要濫捕

生到咁高攻都叫無錯？

嗰到都冇人幫手

咁厚血

頸痛...眼訓
做緊D戇尻工作

仲有個半鐘.

唉，又俾d Lo seafood 叫咗去釘alarm自己去跟客

我唔洗跑數啦

之前返某名牌倉part time，見到前線係排隊單對單接客，呢個system 幾公平
又唔會有爭客問題，又唔洗一個staff打幾枱客

徘徊兜圈可跟哪位一起 能夠幸運永不捨棄

返工返到叫春

ACO 我睇法係, 用金錢換自由

當然人人睇法唔同

咁岩聽到

可惜自由係香港唔可以當飯食

尋日睇個標題已經笑緊

你好嗎

兩公婆都ACO 有埋公屋, 其實可以WORK LIFE BALANCE

整咗個template去用sms通知人面試fail唔請
立志做個好hr

ACO人工$13735～$28040
CO人工$29455～$37570

for ref.

[素食塔利班] 下次去茶記搭枱真係要問下對面位我食咩好，唔係好易成名

感謝您參與本司的招聘面試，經考慮及評估，閣下是次應徵職位已甄選到適合的應徵者。若將來閣下對本司其他職位有興趣, 歡迎再次應徵

42000 - 65000 交平租, 真係夠使有突喎

唔好意思呀 我想問你食唔食肉

好撚野

退一萬步 當做左幾年先結婚, 萬七八 兩公婆都 3 皮幾了
交千幾二千蚊租嚟講仲有 3皮剩洗用, 已經好過好多要供樓+交管理費0既窮中產了

啲素食撚齋口唔齋心

公務員公共房屋計劃一般在每年的年尾接受申請，有兩年年資，即仍在試用期時已可申請。如果申請公屋，會讓你填下三個選擇。截止後，若大家所申請的選擇一樣，便會按申請人的年資決定誰人申請成功。

若然申請失敗，便要在明年的申請期再申請，重覆以上程序。所以，不要以為有兩年年資時申請趁早「排頭位」，根本沒這回事，每年的申請期都是獨立。舉個例，你一合資格便申請，十年內申請了十次，只有十二年年資，人家只要有十三年年資，即使是第一次申請也可「KO」你。

當然，多一次申請，便多一次機會，但並不是「排」，而是跟人家「鬥」年資。

source:

朋友聽返嚟, 結左婚十年內KO

咁我只可話佢叻仔啦.

我只係不屑於呢個香港政府工作.

又黎素食撚？

公司個個都病 屌

排唔到都好似有房津 ?
btw 你可以當我無乜大志
我今時今日都係時也命也
有得由頭嚟過我都仲係想做個低級公務員

can't agger more
睇住D人為左錢去埋沒自己良心做警犬...

我係有奶便是娘0既人
但我真心RESPECT你地有骨氣

如果有本事, 我都會JOIN THEM

點解唔去令自己增值上進,
而去講有奶便是娘, 去為五斗米折腰?

因為我HEA底

但我身邊人係唔信咁解

房津

想成為主角~~

d同事左一句凍右一句雪雪聲搓手

散仔都有12,410
仲想點

頭先無著褸落樓, 真係有啲凍

爸爸想同邊位女優交手

冇乜點. 咁你要努力考政府工喇.

利: 我CRE JRE 都冇考過.

考唔到, 所以行緊第二條路
希望早啲退休

你頂得順至好呀仔~

爸爸你....

無事嘅~ 身體檢查唧~~

有我頂住

點解要落雨呀你娘親

邊區

南區

呢d天氣真係有乜暗病都會一次過發出黎

屌，又爆mon貼，又要比錢

我病左一個星期

咩機?

皮膚出現警號
癢癢地..抓兩野就紅 人仲要好耐都唔散
咩事

係屋企都比你玩爛

i7

跌左落地

我有大量芒貼

喂我都係 要著中東女人裝出街

正喎⋯⋯
要食多D生果

我想要塊 I8+ 背貼

有冇得幫貼，我已經貼左，搵樓下啲鋪

玻璃貼好易貼架咋

之前台灣係devil case炒左

放工...打機

遲你一個鐘

睇旅行青蛙隻game個集中討論post好好笑

雖然我都下載左
但我唔明個樂趣係邊
又唔知幾時出去
又唔知幾時返

某日一開就彈app之後我就冇得再玩... 好掛住佢

預備出街跑步。

我都dl左

今晚等你

落雨呀

等我做咩？去格劍？

OT ing

#MeToo

需唔需要型男護送收工

溝女呀 ?

落雨又要拎遮又要一抽二抽 屌

唔洗了 我會接佢

你幫手攞野啦⋯⋯

接埋我

咁夜仲有人

me要插袋 巧凍凍

完結

啲裝好好j，有啲大露背

好撚凍呀⋯⋯屌

有冇人一齊打機？

踩落地板凍到

毛毛拖鞋的重要性

早，凍到震

換衫返工

咁樣返工咪得囉

好撚鳩閪柒凍同眼瞓

我而家係震緊，凍得滯

仲要落雨咁抵死

車站吹風等車中

山區jj行路去九龍灣

返到公司同肥妹黎個擁抱, 互相取暖啦

達陣

已經凍死

食左早餐未？

剛剛買左 返公司中

食完早餐先返工，遲到中

應該包既地方包好就唔太凍
btw又要對住阿蛆成日 好心寒

三件衫 兩條褲

今日成日留係公司，仲要考試

冇買，餓死

你包好條頸未

口罩都戴埋

戴口罩暖十倍

底褲面褲?

短衫 褸 牛仔褲

一件頭 冷外套 褸 頸巾

其實唔算好凍今日

連個位都冇埋，坐係啲長檯到等死咁

你坐監架咋

放工應該再凍d

4件衫都覺得凍

類似legging 打底

坐到5:30

虧佬褲打底

冇錯

襪褲搞掂

中學生3P直播啪啪啪 18歲女：插錯窿呀頂你

插錯窿呀頂你

今日凍到冇人翻工？
同position個兩個都冇翻 淨係得我翻左

我都驚插錯

返左好悶

今日冇乜野做好hea好無聊

同嗰幾個實習既一齊坐係長檯到等5:30

依家一齊打緊手機驚

等緊5:30

就快悶死

上水

忍左水未

阿仔你要學下

放5

靜靜

粉嶺

日日都冇乜野做
要等放工

應該都係放5

唉我唔爭氣

一時好多野做，一時咩都唔洗做

頂你

好想而家即刻請假返屋企

GOGOGO

如果我今日晏啲唔洗考試我都請假

乜q測試對做既野熟練度，諗起都膠

尋晚瞓覺係到諗打機既野搞到瞓唔到，瞓得幾個鐘

渣ga

個試個名叫熟練度測試?

琴晚打到3點好好瞓

好似打機練武器咁

無他， 但手熟爾。

上癮啦⋯⋯

打到咁夜

今晚要一齊打機機嗎

來互相劣龍啊

熔山龍咁大

我琴晚終於搞掂 隻慘爪龍

個試既內容咪測試你對啲野既認知度，識唔識用某啲野咁，仲有啲行內既野

今朝遲幾多

尋晚唔見每日一杯on

難忍咁做打完慘爪，尋日又話未到

今晚一齊玩啦

你就好啦有得瘋狂打，我應該最落後

屌⋯⋯琴晚同你傾計我搵哂老母屌哂鬼先打贏

今晚玩

要hr幾先上位，合完慘爪裝係咪等打juno先刷裝

你尋晚明明第二條龍黎架喎

我打完角龍都11點，幫唔到你

矛記得11

依家先好似9

Who is juno

麥浚龍

我都係一時好忙 一時冇野做到周圍搵野玩

有咩玩?

呢家啲90後 連juno都唔識

滅盡龍，好似好後

我淨係想知幾時再刷裝，依家慘爪

難道白石茉莉奈感覺都追不回來 試圖看羽田愛宇都宮不自在
呢首juno嘅名苗睇黎佢地都唔識

上原太過份了，常被射在體內

佢個個名都識 係唔識首歌

叫左佢唔好日日都用, 又要老姆出場

屌⋯⋯唔好睇 依3個

又要聽早霸王, 又開撚住自己屋企webCAM(仲要開聲), 呢D同事想點呀..

真係好撚煩

玩9啲同事😂😂😂

真, 聽聲就插耳筒啦, 唔係個個想聽

明天就是last day.

慶祝下

開支香檳先.

好睏倦
成個朝早都打呵欠
係咁釣魚🎣

連其他同事都忙緊 好悶

個塞要射中舊老細

去玩同事啲9

我飲香檳在家飲.

Rich

me poor fuck.

So dirty

變態

大家有冇睇Caca Yu 偷食post ?

冇追哂, 有睇過

有睇
個八婆真係賤到落地獄都嫌佢臭

另一個講離婚法律post都睇到好心淡
香港法律只會犧牲男人

忍左TWO杯

無聊

終於12點

新人留名

又係時候諗食咩⋯⋯

諗緊食g點定大皇好

冇刻意去儲，但正如樓上巴打講會去下旅行
本身做中學教育畜牲，頂唔順畜中自有畜中手，決定退出呢個圈，休息後翻大專教。

男女平等只適用於女性有利益時。

正解

又係時候行megabox，幫助消化

日日大家樂

我係你後面

推得咁慢

唔好扮啦，10分鐘我都未行到

比58蚊食屎

食大快活，真係好撚難食，重要貴
食美心$36特價飯好過

點解唔食吉家

走左去偷食POST整timeline

仲有3個鐘

手機睇到冇野好睇

力王中

手機睇到譚仔芒亨緊

我就要成碌蕉咁坐到夠鐘，返去沖涼煮飯食飯已經8點或更遲

咁又無咁貴
有時37，有時46
但都食到頹晒

情郎巴又係收七點幾？

見咁貴應該好食啦，點知勁難食

5:30-6:00
返屋企又買餸整野煮飯沖涼洗碗，差唔多8點啦

2月開始會瘋狂ot，我諗6日應該6日都要ot，每日1個鐘起跳

到時冇得打機，我既獵人之路

情郎中哂毒

識貨

我都中毒
屋企隻貓成日都打我個Mon

睇到你張圖啦

永遠一打機就會上黎出掌拍mon嫁啦

條仔91年個樣似40-50

下午茶抵食

中坑咁.

咁佢兩個咪襯囉

請說出心中打邊爐最重要既食物

丸 牛餐肉

放工未呀

牛 響鈴 蘿蔔

腐皮同鱔

生筋

傳說發現cacalovesing既係我地同事

有咩花生

a仔講完一句就走左
算點呀

轟炸佢啦

玩落幾好玩，不知不覺中毒

牛

岩先去左考試，炒硬

而家食杯麵定驚

咁快返左嚟 ?

上面高一行

backspace 唔得?

上面just fit

緊係唔得啦

試下將左下灰色引號拉落

啲鱔好多骨阿女

但好好食

腐皮有啲炸到好硬 淥完都

Active Noise Cancelling 耳機出動.

去個旅行仲要就啲三五識七既細路
一個喊要成機人就佢帶耳機
應該將佢出機倉 掛係到

旅行帶細路去正仆街，除非佢好靜坐定定

依家係5點正

報時訊號由肥毒情郎提供

拎佢去寄倉

重有半個鐘，好悶

30分鐘後放工.

呢度唔準報時嫁

寄倉賺左 掛係機頂就差唔多

差唔多公司每樣野都食過，仲未夠鐘

啦啦啦～～

提醒你地就收工

no need , thanks !

6點好快姐

懂不懂規矩

係我就唔忍, 打佢

有冇得申請退出天氣遊戲

你加入買衫買帽遊戲先咪得囉~

新人邊識咁多

收工

要ot，哈哈哈

你老母冇野做都拉埋落水

屌

25分收？

屌你呀⋯⋯懂不懂規矩

5點啊 但一直有同事跟身

ot屌你

100蚊一個鐘我都唔想ot呀

隨從

騷擾 報警

克兒轉咗新工咩 ??

達陣

冇呀 今日外勤咋

高空工作中

新同事之前做左十年行政post, 唔知佢係咪對得官僚多D思路真係好刻板
例如細微野會瘋狂Challenge : 某同事嚮個格仔寫出界,
就doubt佢出左界果幾隻字, 算唔算係第二欄目既內容
我真係唔知點答佢, 好明顯係唔夠位先寫過隔離啦

做咩

終於走得，好辛苦

冷手打個熱丁

汁貨 爬上去...

諗太多喇

難得早到家

本身應該翻到屋企 但同同事係公司打鋪機先翻屋企

應該都係肥妹黎

準備狩獵

吾是牙

獎金得5千係咪當我乞衣

我爆OT都追到啦

5k 冇功都有勞丫屌

廢條打下傳說對決咋

點解呢個世界要有雪藏青豆

kfc雞皇飯青豆好好食

真係屌出聲，我幫佢sell到一個有錢佬已經係10萬起跳

獎金得5k，真係世界級垃圾

一場好耐，仲要係手機玩

王者Here

單挑贏左啲龍好有成功感

兩樣都有玩

同Fd清任中 佢地低過我

打飛雷龍呀，整武器

上位整武器

你又唔玩

見到個名都打冷震

訓交交

凍冰冰.....
體感溫度5度

落雨+海風 我唔玩啦

今日d下都幾密，好凍

真男人

又要搭鐵返工

早

典解牙

有車未呀屌⋯⋯變雪條啦

又話真難忍不怕凍

今日凍到震，德國零下幾度都唔震，今日一出門口就震

咁既天氣搭巴士真係塞硬

搭鐵暖D

唔記得帶遮

真係雪上加霜，凍到震

沙甸魚取暖大法

係屋企都震緊

香港濕凍世界最凍

仲要晨早沖涼 爽到

我六點起身都無你地咁誇張

反而覺得夜晚凍過朝早

隻手已經冇晒感覺

你返咩工

返咩唔重要，我行路返公司已經就死

熱辣辣火腿通 熱華田

仲係屋企。今天last day

叉燒麵熟華田

今日竟然有返工

點解差佬啲行動代號都咁中二？

LIHKG @ Android

阿爹牛肉米線
火腳奄列
餐包
熱可立克

每日例牌

常餐

食完都唔飽 陰公

早餐都係咁上下架啦

要養你真係伸撚虎

你講咩野

咁都食唔飽, 養你要洗好多錢, 好辛苦

一早公司所有人都吵起上來，老闆都打埋電話返來。

咁早就有花生食，點好意思呀我

好快燒埋你

食飽飽
又等中午飯

今次真係燒我唔到

咁多位早晨
一返工就眼訓了

依家先食野，食叉燒+牛肉腸

赤壁之戰

早晨～依家先起身

早 好凍啊

走堂

你就好

晨早就食叉燒咁heavy

好食就得

占士,. 如果D candidate要求收工之後interview你會點處理

食飽D先頂到lunch

老姆個行算好多收工先in
之前煙腸有同學派左去HR...一星期有兩三日要OT等人

Good morning 九龍塘多人到癲

我私心係唔主張OT等人
但將心比心都明白既

其實係咪應該flexible working hour

唔處理, 我都要收工喎
請人嚟講, 冇野係唔等得ge
咪等到佢call 到leave再嚟in

我老細話準時放工係美德喎
我成功推動左1st in, 2nd in一次搞掂
所以放左工就算我肯ot, 其他部門head都唔一定肯ot,
所以2nd in哥邊放左工就難搞

班大佬成日話急急急急急 就要收工ot in佢地都制
要OT超過半小時果d我會叫佢地上黎直接搵interviewer填form

九龍灣火燭

你都是hr ??

點解唔係我個到
邊到火燭

我之前份工都係office hour後先見
今次呢份星期六

有冇烈士黎挑戰海風位

唔收工IN唔通日頭IN咩
寧比人知莫比人見 SOSAD

不如黎我果邊挑戰。

美羅嗰邊，兩架消防車雲梯開喉

我咁岩食飽去攞車見到

我地有屏風效應再加四面來襲

利申, 唔肯OFFICE HOUR後IN 人0既公司我唔會做

呢邊朝早結霜

塵世中一件迷迷小打雜

我向北

成功幫公司R到幾百個利是封

你贏 我落返地牢先 投降

等公司用呢d利是封派比你地

夜晚爆街喉 有條友係到守候 今朝已經見唔到佢

就是醬子

已經凍到入左深切

公司派個啲利是封年年塞係櫃筒

當年我公司有出利是封，冇預低層員工...員工都要落樓下排隊拎

何解唔拎返屋企

收到offer 人工不變 諗緊轉唔轉工好

多我一個唔多
少我一個唔少
今年又派40個

諗下點解會想轉先

新工 前景好d 不過辛苦好多
不過依家份工就黎升

不如升左先，新公司又要過一段時間先升

射左兩個鐘波 依加去翻工

前景點好法先 ?

驚住錯過機會 可一不可再

所以要知道會得到啲乜

月尾又一條好漢
上個月冇超G

恭喜你呀, 有一個靚靚TITLE>

上月卡數. 8000

上星期一個唔小心就超左, 我唔記得要比MHW嘅費用

都係超左1k姐

Title 我覺得ok的
eg PM, APM

而家睇cv都唔睇tittle了,
inflation好高

1K下個月慳D就OK啦

上月卡數多左機票酒店 JRPASS 同 碌左十萬円

Manager grade 都唔睇 ? (非金融)

龍珠3週年要課金啊
但有假放係屋企做毒撚應該慳少少

靚 title

我fd幫我洗左個account, 有新果隻扎馬斯pink同單手悟飯

你們還有利是錢啊

我應該陣間會入返2萬円抽野

RICH!

緊係等3週年抽大pool先開始玩

利是錢都唔夠課金, 年年都冇2K

信用卡課金
自制力唔好真係好危險

細個個陣 我同細佬加埋利是錢可以買到一部電腦

有d公司manager grade都好鬼,
eg. 有個Candidate間公司係run apps, 個title 係assistant marketing manager
但佢嚟in marketing executive, 睇返原來佢份工人工雞水咁多先轉工
interview哥陣, 睇返佢manage條team幾多人再問返佢work flow就知大概係點

咁多利是錢...由細到大都係得1500蚊左右

我HEA玩, 有 LR PINK 就夠
啱啱睇返原來仲有超一星龍

我慣左增值式

咁又係, 啲細公司亂比TITLE仲害左個細
不過有時都係睇個人視野, 工作態度, 待人接物, 行業認知, 同夠唔夠SMART

又到新年, 又要去收利是
有冇人同我一樣覺得咁大個人收親戚利是唔係咁好意思

大陸個邊人有錢...

佢地問無聊問題/封20蚊夠唔會唔好意思啦

係, interview prepare得好真係好重要

有錢唔要仲唔好意思

利申, 我INTERVIEW技巧好一般, 氣場唔夠人勁就會緊張同降頻

力*定新嘅體*

你地有冇親戚會仆街到帶自己外家D侄仔哥D三唔識七嚟收利是
我有

我FD話係勁果隻

比10蚊, 無乜所謂, 係要嘥時間招呼佢地啫

仲要借野俾佢地玩就慘了

收左錢就要答問題

婦孺間既罵戰

所以而家寧願出去拜年都唔比人入嚟拜年

收返晒啲野入房

多到收唔到, 3 個DISPLAY櫃 超合金/TRANSFORMER

唔中意去拜年，都唔中意人地上來拜年

利申 孤獨精家族

咁先好,
自己同屋住ge人, 先係自己人

拜年真係好撚無聊
慘撚過去返工

我呢幾年都唔拜年lu,去到大家都係篤下手機睇下電視,去黎浪費時間

已經派我呀爸媽去
我不出席

係，同事鬼會問你咁多野咩

新年真係好撚無聊, 寧願返工hea左哥幾日補返AL
反正條街d鋪頭食店乜柒都唔開

點解可以唔去咁好

農曆新年呢樣野對新一代黎講完全係受罪

大過之後冇比老母捉去拜年, 係有個親戚每年一定會去

me too

喺屋企砌模型

我每次去都係打機

佢仲話如果我唔玩要比返佢賣出去
話隻悟飯已經值起碼幾舊水

我每次去都係西口西臉 心中一百句（走得未呀）
人地去我度都係西佢地口臉 走未呀 （你唔走我走）

留意到好多年青人去拜年都黑口黑面,
我都係

睇黎係LR飯, 單體攻擊最強, 食珠加攻啪啪聲

喺屋企打機

總言之我一覺得煩到我就會西臉

喺屋企打丁

去人地屋企打機

人到已經好撚俾面

啱

我多數食野先出現 坐到一半就閃

返工要對人, 成日四萬咁口笑騎騎咁已經辛苦
放假都唔得自己靜下做自己中意ge野

仲有哥d賀年歌呢, 哥d新年廣告呢, 哥d紅色呢
樣樣都係折磨

最憎舞獅 嘈到嘔

YES 單手龜波果隻

過年喺CCTVB睇大王係最高享受嚟

我都冇
要追起碼使一皮

以前比人整爛左絕版飛機模型，架飛機對我黎講好大意義，條垃圾親戚仲話細路係咁，又唔賠錢，我嗰陣喊晒，之後屌佢老母拎埋菜刀出黎叫佢咪撚再黎，唔係斬撚左佢隻手

有幾多人今朝係張被入面表演金蟬脫殼

唔想起身

食飽就閃人，冇野好做，留到耐就問女朋友/結婚嗰啲

成間公司都小學雞.

A仔

七點九鬧鐘響
我七點半前一定自動彈起訓唔到
日日如是, 好辛苦
今朝6點11就起左
發夢見到Angela Yuen

唉呀情郎你今年幾多歲呀? 有女朋友未呀
得閒帶黎見下姑媽呀嘛哈哈哈哈哈哈哈哈哈

等今年新年慘況post出現

佢都話難中到仆街
(佢自己都無)

睇親都好心up

新年都係訓覺

有個好記得張圖成地都係碎件
唔係自己既都覺得少少心痛

所以要入櫃

我間房隻看門狗會幫我守護一切

唔係食屎狗咩

你有咩需要守護

隻食屎狗就算吧啦 有野食 跟人返屋企都仲得
得vicko可信

守護我

上年搞到兩單報警

要打機

其中一單係咪話偷左PS4同利是錢

PS4, PSVR, 利是錢

上年我有入去講呢單野

我到依家都記得我個梗型係點分屍

打穫你就有

真係想嘔

仲有以後冇親戚黎我屋企

我發癲真係無人能擋

今晚一齊？

唔怪得好似睇過呢單野

我嗰陣見到就諗返起慘痛經歷，所以入去分享

我仲記得架飛機係2004年屋企人買，對我黎講好有意義，先唔理幾錢，更重要係嗰份親情

last day left 5.5hours

人以群分

過埋今日去第二間公司

拎刀單野好似上年睇過有d印象

我要打柒埋條櫻火先, 嬲嬲地

未呀, 我搵左工未出email

上位角龍help

上位角龍, 你打得咁快, 我都未有

我諗大把人都想拎刀斬班親戚，我細個就去人屋企坐定定唔出聲就一日，唔會整人啲野，啲人比遊戲機我都唔敢玩，除左物主係我隔離一齊玩

其實未，但合野要
我今晚會探索佢出黎，睇下有冇任接

我話我聽日去第二間公司做
期限已到要返去

你就好啦.

返去差唔多日日ot架
但係可以9:30-10:00先返去

我而家都未知點.

燒左成晚未退 所以今日做左逃兵

真係病就唔好返，小心流感

假病都唔好返啦

唔係呀⋯⋯琴晚先完下位角龍

下位冇嗰樣素材，要上位，我打錯左

但係我冇6星角龍，要探索睇下有冇

啱啊

尋日入人場打到兩隻角

上位係咪探到條龍先有個任

幫手打得唔得

我自己都無任

其實咩係上/下位

體位

可唔可以唔好咁低俗

扮左成朝工

騎乘．奧義

食飯

老姆一齊玩啦，玩左就知

騎住來插

給小圈子同事看見獨自吃飯

一齊打啦

難忍成日叫媽咪好好笑架

怕甚麼

喂...唔好周街講喎

你隻貓貓呢

有冇photo

就快要開post

男人屋企好大.

個嘴仔好QQ

做乜擺啲橙落地

有個盤嫁

神位來嫁....

唔小心碌左個橙入黎

啜手指

大個仔Q d喎
其實是仔定女

QQ